拎一兆興建人工島 不如拎錢買左港鐵啦

成日比人揸住頸做人

官商勾結
你覺得買左會有分別?
沉降標準搬龍門單野好明顯

其實政府係大股東，唔同冚家link
政府要扮自由市場，不干預
可加不可減機制，都係政府自己搞出黎益自己友
政府體制，高官同公墓員咁垃圾，比佢買番黎都係會咁垃圾

以而家趨勢
政府自己做返，只會乜柒都外判
仲死快啲